拜登提名原住民任內政部長 如通過美國將首次由原住民管理部落土地

美國總統當選人拜登強調內閣貫徹多元化主張，他在人事任命上再作突破，宣佈提名新墨西哥州眾議員哈蘭（Deb Haaland）出任內政部長，任命如獲通過將是美國史上首次由原住民當內閣部長。內政部部份職能正是管理部落土地，故提名獲不少部落領袖歡迎。

印第安人俾白人欺壓咗咁耐
終於得到權力了嗎？

but black lives better

原住民管理部落土地會唔會有利益衝突

左膠全面上場

原住民係冰河時期亞洲北面過去
即係中國人

咁即刻將成個西邊俾返原住民啦

on9 點解唔係黑人出任

不嬲都高權 佢地好撚大支 好多法律野可以係唔問責
係加洲開賭場 武肺照開

欺壓？美國最撚惡e班人…

鄉黑

好故意搵齊咁多隻人種
城市發展部洗唔洗搵最鐘意炒樓既華人

然後因為成個美國內閣同埋議員係國情咨文比人炸死曬 佢因為成為designated survivor所以做咗美國總統 華人成功統治美國

美國原住民向來有崇拜蜥蜴人嘅習俗
拜登又係光明會嘅傀儡

黑人 vs 原住民 vs LGBT

civil war

左膠

死老千全家落地獄啦

大愛國

唔差在同性戀

native hate snow on this land
because its white

咁一定要搵個廢柴大學學者做

不論美國定澳洲 土著都行橫行

香港都係